大家一定要去維園起步,唔係班警察唔計數

佢數極都唔過30萬啦

理9佢點計 塞爆港島

黑警次次都報細數

狗唔撚識計數架

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

你都戇鳩
入去俾狗撚?

就算全部入去咪又係數30萬

公安就係話緊畀你聽，佢鍾意吹幾多人就幾多人。你奈佢唔何，而以後官方紀錄都只會記低公安吹嘅呢個數。

講真，就算你由維園出發，佢大可以再加限制。佢吹到得2萬人你又可以點？所以唔洗介意公安點數人

班狗閪識計數咩

佢個數仲有人理既咩

警察無晒公信力啦，理得佢

佢哋係玩文字遊戲，所以對外宣稱經維園出發只有24萬但好多人都入炮台山、北角、灣仔加入隊伍

多9餘
去晒維園
咪一樣話得2萬人遊行

仲信班黒警

理撚得佢

理撚得佢咩，有百幾萬人我地有眼見

你三百萬佢都話你三萬嫁啦

唔洗理黑警 佢點都報哂5倍嫁啦

使撚理佢咩

有圖有片有證據,駛鬼理佢地咩

佢話男身高唔過180唔計
女嘅無 36E 唔計

但歷史只會以民陣報既數為主
所以駛撚理班毅進制點計數

其實係點計到人頭

毅進制點數都唔過100萬啦

佢數極都少個0嫁啦
洗閪理佢數幾多咩 塞爆港島大家就明

警察已失去中立公信力

Sor 禁錯負評

咪話左到終點企定比佢數囉

塞撚到仆街 永不放棄 慳主電先 無帶尿袋

幾肯定今次警察個數會正常返

你點比佢數都係18萬架啦

話鳩知佢點計啦 有去咪得囉

毅進仔數極都錯
除左on9政府同中共
世界都唔跟佢地個數黎報架啦

黑警:30人

喺維園開始行方便自己人 自己人都要計數㗎

關我撚事

冇公信力嘅人報嘅數字有咩意思

重點應該聚焦返依個係遊行 要行曬全程

我理閪佢點數

Sad but true

計佢老母
當1萬人都話之佢

佢地點都亂報㗎啦，撚識計咩班毅進仔

是但啦 乘番4就差唔多

全香港上街都話得700人遊行架啦

點解仲有人理班黑警

仲好，話一百人遊行

仲Care 警犬報個數有咩意義
國際社會有眼睇

D Trump 都話6.9有一百萬人啦，唔通佢會信香港公安咩！
已經刮左一大巴

仲有人信佢地d毅進制數學

毅進仔撚識計數咩屌

外置電都唔帶

就算入晒去維園起步佢都係數得少過69個次嫁啦

封哂想入都入吾到 直去政總

就算維園起步都唔代表佢地計岩數
理佢老母

警察識撚計咩 算數啦

計佢老母
數佢老母

狗鐵封淨一個閘口 唔想人出去唔洗咁呀

計唔計數已經唔重要，人生人海全世界有眼睇

黑警:通通唔計

毅進識鬼做統計咩

你邊度行佢都唔計架啦，個數一早定咗，肯定會作到少過上次

比個負評方便大家分辨垃圾資訊

可能警犬報：20萬 (維園出發 10萬）

數佢老母～出左去就得

洗撚理警方報既數字
呢個星期上外國網都普遍用民陣既數字

使閪同佢玩數字遊戲咩！有心為香港為義士討回公道就得啦

Who cares

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

數來數去30萬
你700萬人出發都係35萬

理9佢點計

洗撚佢計

唔好傻啦 出得黎既大家有眼睇 洗撚佢數咩

毅進仔識閪計數

算啦 佢講幾多都得既啦

是但啦 佢地識西計數咩

是但啦 都冇人信佢地架啦

維園第一批 到宜家仲係中央

搵狗計數 不如搵隻馬騮好過

警犬: 最高峰遊行人數1000人

一個人得十隻手指 過曬數都數唔到計埋十隻腳趾又點話

唔係唔想過去 係過唔到去
香港站塞人塞到過唔到中環站
行過去行到太古廣場又變逆線行

計唔計數都冇撚所謂啦，69班狗話23萬，但係連外媒都係計103萬
班狗自己冇腦又當全世界都冇腦

由佢計啦 佢計到愈少就愈柒 雖然本身都冇乜公信力

佢點計都唔準㗎啦 啲狗識閪數學咩

人地毅進狗嚟 你地人類對佢地咁高期望做咩

我去左上環上地鐵 不過比車長飛左銅鑼灣同天后站

on9 數你老母 佢話幾多就幾多

仲知黑警叫做乜 唔做就岩

我又唔係為佢而行，理撚得佢

推

班夠數數有問 佢地冇8冇9 冇6冇4 依度都數少四個啦

冇人care班垃圾計幾多

佢主要係想俾外國 大陸知得廿幾萬

幾多人係維園開始佢咪都係照數少

洗閪驚佢,無權威性嫁啦香港警畜
全世界要慢慢同佢清算

戇撚鳩 狗眼識閪數呀

維園到宜家都未出到，唔好去維園

香港交通廿萬人就超負荷都幾廢

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

喺唔喺維園起步，警畜都會報細數架啦